93-98瘋狂吃喝玩樂吹水活動谷

咁多位巴絲想唔想擴闊自己既社交圈子呢
依家機會黎啦
歡迎鐘意瘋狂吹水既巴絲
我地會瘋狂搞活動 總之你肯join我地肯搞
亦都十分歡迎自組活動或即興約食飯
希望巴絲比例一比一 最少十人成團
嚴禁狗公 娘娘 杜絕小圈子
同埋會定期加新人
我地會儲埋一次過加人 麻煩留左資料既巴絲請耐心等待

自膠
應該係依條link先岩

搵食行開啦

Pmed

多謝巴打幫手推post

厹

填ed

會盡快add巴打入谷

推